仆你個街 搞手放飛機

是咁的
Bu 你阿麼 一個禮拜前約好一齊
我而為搞手放飛機都只不過係都市傳說
Dllm 唔黎唔講聲 而家打俾佢 理直氣壯咁款 仲cut我線

各位巴打可唔可以一人一句金句俾我 D7 佢?

哈哈

如果唔係你地班仆街咁麻煩
我會唔搞？
may又話想轉日子
tony又話邊爐熱氣
一大堆友又唔撚出聲
屌你老母臭西
點撚樣就？
仲要上連登唱9我
以後咪撚再見
唔撚洗叫我

中秋經歷完 唔想屌佢 想打柒佢

Over 左

咁可唔可以分享下你班大爺有幾閪先可以令到佢咁

以為呀

巴打個id好勁 123456 點做到

同我互含